大陸有肺炎咁啲大陸有錢佬使唔使戴口罩

好奇

有錢同戴口罩完全唔關事

一早搶購晒啲口罩啦 仲留俾你啲窮閪咩

真係有錢嘅都歐遊曬啦！
仲陪你哋班庶民搶口罩咩